[外國文宣戰線] 海外5毛己經開始抹黑 入黎幫手like同retweet

[外國文宣戰線] Twitter 俾5毛放大緊私了既片呀！！！！

Twitter幫拖
要外國人明白今次係因為「警察唔理北角福建幫惡行 警黑合作所以還拖 唔好剩係睇一面剪輯」
Let the World Know
幫手retweet同reply！！！
集中retweet主要既tweets已經係好大忙

講福建幫呢人可能唔識
要講類似「Pro-CCP thugs」可能會易明d
打人

打記者

持刀

警黑合作

歡迎大家再拋磚引玉其他tweets

915 - 進步，改善，突破

多你一個多好多

可以順便同埋twitter官方講
之前佢都ban咗堆抹黑acc

推 大家一齊做宣傳喇喂

Pish

簡單一鍵文宣

612
721
831
新屋嶺集中營

report極都話冇違反條款

推

Push

⚠️唔好步黃背心後塵, pls click⚠️